認真，如無即時被推進威脅，盡量少玩火

小農DNA對放火好敏感，尤其「殺人」通常配放火，所以真係要慎用

基本上就真係唔建議無敵方推進下玩火嘅，因為如果無端白事放，輿論隊事後好難兜

放多幾次就冇人屌架啦

掟磚同佔路已經係常識

有狗混入
有片證明換衫扮示威者

係，要提高接受度，同埋比人推到就起唔切火

而加最緊要確保個個blackbloc 冇人被認到玩火

就算帶住d 汽油唔好彩逗中，都最多係藏有

都要有步驟架嘛
我就緊係明放火真係小兒科橋段啦
但出面啲人未係咁明火嘅戰功嘅時間就要慎放
放多幾次認明戰果先會為人習慣接納

火系魔法師就真係最好自己返去燒埋件衫